# Stocker

Em construção.

### Stocker Abrace ###

* Plugin Wordpress para controle de plantios, estoques e envios.
* V0.0.3a

### Como eu instalo? ###

* Ainda não pronto para produção

### Como posso ajudar? ###

* Testes
* Revisão de codigo
* Ajudando na criação de funcionalidades

### Com quem falar? ###

* @henriquellucas
